嗚嗚 俾人話我狗公

以後唔同女人講嘢
我黐巴打算

死撚開

唔好唔理我

你系

唔黐肥仔

我貓公

你條死人妖扮女人唔屌屌我依啲真c-.-

傻仔

我黐仔又話收兵 同女傾又話狗公 on9 即係要點

黐禾

退出蓮燈

同我做愛

never

不了

吓 點解。。

死厹

唔同得女人講嘢

我唔係姓浮

教我做

樓主狗公 已fc

叫啲on9仔教

咪屈 狗都唔狗你

收皮明明琴日問我落唔落bar

講到自己唔係咁

Join

拒絕咗樓主

我自己都唔落-.-

咪撚恰我啊冚家腸

喵

做我條女

pm我 自貼未

wohoooo 誰

我比人話公公 大波妹約我都推左

ok

講到咁白仲問

pmed

你公公

你老死

勁 收兵

我屌撚死你

本絲打心裡委屈

狗公

係 我無jer

我老死係大東瓜

死狗公

你